睇完一套電影終於知道點解全世界民主國家都要走左膠路線

套KINGSMAN 2, 入面個總統認為吸毒既人類渣滓應該要死撚晒, 唔應該生存係呢個世上, 最後竟然要入冊, 相反佢個吸毒副手, 最後竟然可以上新聞做英雄, 屌你老母, 咩撚野世界黎
D電影一套又一套咁洗9人腦, 唔怪得D民主國家全部都係一撚樣咁偽善
大家記住呀, D民主國家, 係連一個小小既劉曉波都救唔撚到呀,連自己國家一個青年比北韓毒死都唔敢還手呀
偽善民主跟本就係地球垃圾, 十個十個都係嘴炮大國, 地球收皮民主國家要負9成責任, 歸根究底,係因為你地個撚個都放縱D仆街, D仆街先會令到地球收皮